如果我地一直做唔到臨時轉陣，人地重狗仲跟計劃走去送頭，只會係咁輸，而要變陣和理非嘅角色係關鍵

Popo而家已經轉哂策略
以前示威係朝早等你行
夜晚和理非走左
Popo先出手
所以好多時可以搞到夜晚
而家係遊行未開始就搜身
嚇到啲人唔帶裝
一多人就理得你市民、和理非、定勇武
放左tg先
務求令你聚唔到人
遊行搞唔到

以前我地會認為喺同一個地點
有好多人黎
可以留好長時間
就叫嗰日做得好

如果仲抱住呢個mindset
就只會場場仗都輸！！！

我地要改變贏嘅標準
變成睇廣度
越多地方開到花
就越叫成功
而家popo自己用tg封街
自己癱瘓一個地區
我已經覺得已經得到一個checkpoint
嗰日得到越多check point就贏得越大

至於點樣可以得到多check point呢
連登仔一定要習得臨時改地方呢個技能

臨時改地方有兩個困難
1） 示威者收唔到風
2） 新地方有狗巡邏搞到聚唔到人

要解決1，我地要培養隨時變陣嘅風氣
和理非都要裝連登同tg，下下都要睇蘋果A1先知去邊
太慢喇
示威者唔進化冇得打

要解決2
一定係街坊行先
勇武後join
吹左雞
冇裝街坊就去靜坐摺紙又好，商場唱歌又好
一個人都可以坐喺度摺紙
摺摺下越黎越多人
務求低風險集合
狗搜身都搜唔到啲咩嗰隻
勇武匿埋先
千祈唔好成班勇武黑衣人聚集送頭
大家伺機待動
聚到街坊就有行動
聚唔到就唔好出動

大家進化好唔好

自推